做緊物業管理，你問我答

先生/小姐，有咩問題。我會盡快跟進
利申：可能比客屌緊，唔得閒馬上解答

做咩位？

汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪

邊間先

知唔知 仲記 富仔 啟勝 康業 呢幾間 po人工個range 大概幾多

咩位先

做緊pa. 乜鳩都要做

喵喵喵，喵喵喵

好快變po喇

正常入行12-14k 不等

PO

我開左邊間，怕你打黎煩我

呢行流失率高唔高？

14，5k up

有無代號

巴打邊間先

pa 間間公司都唔同位
有啲pa係保安，有啲就真係坐管理處

大學學歷入行嘅話做咩位

APO開始，做夠兩年升PO
我公司個地獄盤有8個月就升(畢業第一份)

巴打你乜野學歷？

咁薪酬架構呢？
Between多謝巴打答

我建議你見APO寫1.4萬
我估佢會壓一壓你。有工作經驗不妨寫1.45萬

3大grad

開高d 都係比人壓，呢行好等人用，試過新仔入黎12k 見佢做到野，過左試用就加到14k

極高
第一日日比人屌，唔關你事又比人屌
第二專業性低，我成日形容中3果個都識做
第三服務性，要低聲下氣，求工程佬做野，清潔清潔，花王種花
最後朋友都叫你一聲死實q

點解要做pa

三大grad做pa你傻撚左？
利申fg同行

其實有啲盤係比得起錢尤其係做商廈

btw,反正到到都唔夠人,開高啲話唔定有驚喜

當年我hd都做到apo

ICC 人工幾好不過忙到甩碌

洗唔洗ot

聽講啫 商廈OT都係pa cs o㗎啦
office收工

做左商廈真係返唔到轉頭

不要看到三大那麼高，做野講能力，唔係學歷

商廈唔洗開業主會，變相租客要求多d,串d,賤d

點都唔係做pa掛
人工開好高？
利申一樣三大fg

sorry
啲投訴1日都唔知有冇1單

同行，做住宅盤
雖然都算叫好做

Pa 但攞緊apo價

係人都做得禁poly property management 都幾cheap 下

認真有d西客賤客，成個office 對外
好過自己office 內互屌

咁又唔係，家下升經理要有牌，有相關學歷都升你先啦（好似係）
同埋讀pm 唔一定只可做管理處

呢樣真
商廈啲offer工心計
fg埋唔到堆 人際反而大壓力過工作好多倍

我個邊成日同工程部開波

升左經理跟住跳槽加好多人工
我屋企樓下個經理萬8 去第2間2萬4 1年內再返黎變左3萬

有冇可以放星期日?

絕對有

商廈

求介紹，因為想轉行

citybase / goodwell?

搵商廈囉，星期日全棟冇人番工

唔洗講，看更會覺得你憑咩叫佢做野，佢又覺得你只係識得講東講西又唔識做
Btw 工程佬先係物管重要資產，幫你做野的人

唔係大部分都放紅日架咩？

Jobsdb大撚把

係咪即係看更？

有冇諗過做leasing?

要答問題打文件的看更

做左，好似跳唔返出黎

其實個架構係點？ 乜都唔識係咪一定apo?

你識唔識比人屌？

應該咁講，看更係你樓下果件
物館就咩都要做 跟

可以做咩

經理得萬8

唔講3萬⁇

degree加本身工作經驗夠其實po都有機
apo就asso hd加個屎眼就夠做

物管工程部
永世請唔夠人

之前係咪讀pro man? pro man出黎真係做看更？

一知半解唔好學人開post

pa留名

留名

利申：前PO，頂唔順人工低走撚左

幾多？
2年前 po 16.5 走左

1年前，15.5 重好意思話自己係大公司

大家都係同行，留名先

其實有咩做？下星期一第一日番工

a0女就要拎定個菊花出黎返工真係慘

忙果陣好忙，hea果陣好hea

cbre 個d 係咪行內最高人工

同行say hi

點解唔入政府做HO ??
做物管，賤過洗碗

果陣讀完書出黎做左3個月富仔, APO 得11K

當時個上司仆街到一個點, 忍唔撚住走人。

housing officer? 禁易入咩

仲衰過看更

多唔多女同事

冇錯

有兩年經驗易入架

做HO都係煩 但有權 人工較高
黎緊都會請人

利申：HO

有無俾 Leasing 屌？

係咪怕撚咗 Leasing 啲大帝？

零關係Degree fg做唔做HO

大廈保險關唔關你事

同實q有乜分別？返幾多個鐘？

讀surveying asso 入唔入到行

2年相關工作經驗

我都想轉做leasing
有做開商廈盤啲收租turnover add rent同租約𠴱啲
會唔會有少少機會

同行留名

apo大約人工幾多
有1年經驗可以叫幾多

其實做物管係咪同做保安差唔多